強烈建議黎緊要以牙還牙,以眼還眼對付恐怖份子

但唔係滅人村

我地要做既係起晒當日個班白衫仆街既底, 要知道目標係咩人, 起邊, 727搞唔到佢地都唔緊要, 來日方長, 再組團滅佢團, 連不反對都唔洗申請
對準目標, 白衫死全家都唔過份

對於有人話村屋好多外人租, 係真, 元朗個邊D 村屋比較近西鐵同輕鐵, 的確係好多無殼牛租個到D屋住

如果CONFIRM左邊間屋係涉事恐怖份子住緊, 好似美國殺拉登咁,滅佢全屋都十分支持
各位切記, 我地係正義既一方, 唔可以輕易殺錯良民

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

大家小心
開始有三毛想搧動義士搞無差別攻擊

到時真係搞到同班白衫佬打立場姐姐打大肚婆一樣
班友係想幫政府繼續激化民鬥民策略
記住，獨立思考
唔好俾人帶風向

西瓜佬同升天南呢D 冚家產 絕對歡迎勇武派滅佢團

push

push2

push 727 有人搞事一定要還拖

push 10連

自推

還拖唔緊要
最緊要係搵返出手班仆街還佢老母拖